4K49吋電視，求高手推介

去親百X匯同X澤，d陳列品永遠都係三叔最正，其次LG，Sony P記就又疾又啞色。到底真唔真？

4k用料好似唔差得遠，所以牌子只係維修問題

三星顏色好味精喎
LG最近有部4K HDR10 都唔錯

Exact7ly..HDR10即係點？

推POST

可以自己校色調